（ive人入）想問restudy既野

我最近趕project 唔記得去考ea test
我驚呀sir唔比我補考
我今年yr2 係咪要再重讀

我想問畢業係咪一定要夠credit ？

考試今年唔記得姐,出年咪記得囉

讀多個都得啦

最近啲assignment 真係多到仆街

認真問 唔夠credit 係咪唔比畢業？

係

我同學試過
佢之後同programme leader 講返
可以比佢補考返EA
不過係下年,
但就唔洗比錢重讀多次

邊科呀

下年。。。。。

Programming

依家無補考
只有重讀

如果有醫生紙係咪得？